Crowbcat出咗新片講2077

CDPR downgrades

Crowbcat潛左水成年都特登出片

唔係話死左咩

睇圖以為係

已經百幾萬views

萬眾期待

嗰陣第一次睇佢就係Watch Dogs 1條片
41分鐘一巴巴車埋去, 你叫仲係度幫cdpr含嗰班點扮睇唔到, 繼續"我覺得好好玩喎" "點解要同gta比"
Lego嗰下真係忍唔到笑

真係估唔到佢會搵lego嚟比
仲有之前試玩嗰班game critics個個都吹到天上有地下無
而家唔知去咗邊呢
仲話想超越RDR2 真係笑大人個口
GTA 1啲ai分分鐘都好過依隻垃圾半成品

佢個封面太唔吸引
以為普通啲取笑片
原來佢終於出咗
上年年尾話要預備成個月

好撚正
唔係淨係講bug
而係搵番晒之前啲宣傳片同cdpr marketing班友講過嘅嘢黎bin c

得罪講句
隻game啲bug對我來講真係其次
令我最失望係佢冇左原本承諾過會有既嘅內容（條片後半會講多啲）

期待呢條片仲期待過CDPR fix番隻Game

連lego game都全方位好過佢

GTA1有D位的確係好過2077